睇完套AV搞到自己心情好差......

heydouga-4017-258-HD

本身今日放假,諗住打個靚J開心下，就隨便開左套AV來睇下
個女主角個樣又可愛,皮膚又白白滑滑咁,直頭係我鍾意果類型，諗住正啦
點知睇睇下見佢其實係不停以笑遮醜,個樣仲好想喊咁。
但就係咁比兩條麻甩佬鋤....
睇得出個女主角好唔開心同好想喊，
睇完之後心情真係好差，果個女主角都唔係好大，係到諗究竟佢係比人呃，欠下巨債定係缺錢生活??? 不過我永遠唔會有答案。

睇完心情真係好撚SAD....可能自己係一條死毒L, 見到個女仔比人咁樣糟塌真係好唔開心...
下次免得過都唔睇AV了,開股票炒下股好過......
諗唔到睇AV都可以睇到咁唔開心.......

Seed呢

睇av睇到沈船

做咩呀你

做乜尻
比人呃咪係你依d人

節目效果姐 你估中出真係中出咩

seed呢屌你冚家剷

樓豬死都唔好叫雞
唔係全香港人又要幫你隻雞買單

樓豬咁撚傻豬

雞蛋妹

你先似係比人呃嗰個

毒撚好恐怖

我都覺得自己好撚戇鳩...

自己BT啦

佢咁辛苦都係想你開心打個j
你居然唔打 對唔對得佢住呀

AGGER節目效果
但係中出應該真係中出既

無啦,我又無沉船...
不過覺得個女主角好撚慘,
其實有頭髪邊個想做喇呢呀,
好多做雞既都唔係自己想...

你條j日日比你咁打法都好慘嫁 斬左佢落黎拎去放生喇

無格仔無剪, 堅中出架喎

唔係傻, 我有同理心啫

打左

唔好膠...

有冇cap圖

(認真討論)有無咁多節目效果呀...

仆你個街自己問google 啦

CAP左呢幅咋

（認真討論）有無咁多女人比人呃去拍av啊

連登真係好多痴線佬
睇AV睇到沉船

我強烈建議樓主睇多一百套， 唔好飛黎睇
睇到對女人冇反應為止

岩啦，唔好睇啦

無seed都比個番號喇仆街

睇黎樓主唔適合睇av

睇gv 啦

早排先有個痴線post求啲女優比人屌到喊嘅片

好多新會員

樓頂咪有囉

有冇online link?

屌 仲未有

又唔好講到沉船咁誇張

關咩事, 我都睇過好多套啦喎

POST最頂囉, 發雞盲咩屌你~

演技派

唔放seed點跟進

我鍾意女人，唔好呢未野

一樣米養百樣人嘛

(認真討論) 真係咁好演技....?

對唔住樓豬 等我分擔下你既哀傷先

打個飛機都咁多野諗
樓主平日究竟點生活

又無哀傷咁誇張既....雖然女主角都幾正...

樓主，我明你感受，最憎睇依d/老強/ 虐待av。

btw, 之前有個post講個韓女星俾有錢佬搞，最後自殺，睇字都有d想作嘔

真係拍到喊嘅AV都睇過

咪又係食訓屙返工放工囉,可以點生活啫

lm跟進

射完先界定到 btw 到底有無seed?

真係因生活拮据而去拍AV其實都幾慘....
BTW,強姦我會睇,因為一定係假

唔好咁懶,問GOOGLE啦

收到 我射完會寫翻篇report講下自己感受比你
到時大家再進行交流 等我阿

樓豬仲唔去救人？
你仲係人來嘅？

link都冇條

未屌到佢行唔到路都唔好同情佢

啱啱打完唔好怪佢

樓主入左聖人mode姐

lm

佢唔拍av
你條毒撚根本無機會睇到你心儀對象全相

未射已經進入聖人mode

巴打真係至情至性嘅人 比個正皮你

估唔到雞蛋妹去咗日本發展

返緊工
幫手貼幾張圖 我幫你分析下

想睇

有同理心就話人痴線
兒童痴線佬何其多
AV女優都係人黎

咁感性就咪睇AV

因為冇你份一齊糟蹋女主角咪失落囉

佢呢間公司 有個叫小秋都好正

鄧明步都係俾人呃做明星被逼拍av

av 女都已經呃到你

之前比人拉左之後 D片轉左自己發行 冇SEED出

樓主比埋code都仲比你地屌

救樓主

大個仔啦,終於領略到聖人mode

聖人mode

真係打飛機打到盲撚左

巴打仲有一顆赤子之心

J完入左聖人mode

笑撚死 你同佢有親？

搭單一問各位 AV 達人，成日喺 tumblr 睇到好多好正既無格 AV，有咩辦法可以 download ？或者有無邊個有得 dl 高質四仔既網推介

楚楚可憐主題姐 唔好咁介懷
可能下套到佢做痴女

死魚就話人冇演技，人地好戲你又唔鍾意

咁有人性唔岩做香港人

你識咩呀
呢種av先正

有冇一路打J一路喊？

多過一個男人就唔睇喇

有無link睇下

好撚正

其實GV仲慘，啲男優個個都合埋眼拍

睇 SIRO 系列 ,樓主有排 sad.
好多應急要錢, 去拍一兩套 ,

為左生活拍AV笑撚左
咁做7仔果D日本妹唔通為興趣？

Siro系列同其他所謂素人系列唔係來來去去都係同一班偽素人塘水滾塘魚咩?

屌你老味 人哋咁可憐你仲有心情繼續打J
你係唔撚係人嚟㗎？

好,等你。總共有八套，後面啲學生LOOK幾好睇
heydouga-4017-258-2 < 比較另人SAD
hey4017_258-fhd4 < 學生妹LOOK

唔好咁MEAN啦，人地妹妹仔生活好艱難架

又唔好講到聖人 , 有啲同情個AV啫

會唔會睇到嘔白泡

咁如果佢可以唔拍AV既我領願佢唔需要拍

唔識佢喎

所以都係睇啲開心既, 1V1就算

屌你聖人mode完撚咗

LMLM

片呢屌你老母

無啲咁既事,我正淫君子來，如果真人見到佢我一定會勸佢唔好拍AV

君子之於AV也，見其生，不忍見其被輪；聞其聲，不忍打其丁。是以君子遠AV也

番號呢???

吉沢明步都話最初唔係想做AV

Lmdj

多謝兄台相救,但不必了
你班仆街咸濕仔，想睇既問個Google都懶,隻手殘廢架咩

SEED呢

究竟有同理心係痴線， 定無同理心既先係痴線

支持樓主，樓主有惻隱之心係好事
千祈唔好因爲人地啲言論質疑自己嘅惻隱之心
個個人道德標準唔同
唔需要為連登仔令自己嘅良心麻木

睇到條j喊左

(認真討論) 係咪真係咁好演技???

如果真係咁好戲我認我膠囉

咁香港人都唔係個個仆街來既...

屌⋯⋯呢啲質素出去實食到啦。
死毒撚

咁又無.....

正還正,真心覺得個女主角慘

唉同你分憂下

米比淺宗介,點解你會睇開GV....

AV都沉船

算數啦，條女個樣又柒，睇個樣年紀都好大

樓主買機票救佢出火海啦

咁耐都未有圖

你依啲係咩道理 ? 點解話人哋慘? 人哋有得享受之餘又有錢收。 人哋選擇得呢份工作就係因為鍾意扑野。

咁都要問

演技好姐

唔睇有碼既

都開左來睇，唔通唔打咩

係囉，人地AV都係人

多P不了

有人POST左出來,或者你自己去問GOOGLE啦，唔使下下要人餵埋你食飯掛，屌你老味~

緊係無同理心既人痴線啦

多謝支持，雖然我會繼續睇AV,不過做人係應該有同理心。

唔好咁撚高要求好無。
我認我毒，自己都唔想架,世事豈能盡如人意

一般來講,睇AV係可以排憂解難，係呢套先睇完咁感慨...

依個系列我都唔鍾意
成日見到d女擺明唔願意既，喊哂口咁

就係慘先覺得正

咁你有冇j到先

我覺得應該唔過26

有J呀

聖人模式

呢個系列持有人比人拉左 以後都冇咁正既片
4017正過東京熱

素人av係高質d

樓主好波
我覺得AV演技既野真係難分真與假
但我認同你話好多女仔唔係自願去拍
btw j左咪算，仲諗咁多

樓主第日唔好叫雞啦 咁易沈

但係-250果條女叫都唔叫下 雖然好靚大波

有冇人知261邊到有得睇 等左好耐

素人りの好正
短髮pink lin白虎

認同
雞係世上最悲慘既人，雞既老豆一定爛賭爭人周身債，老母一定有絕症/精神病，仲要供細佬妹讀書
樓主聽完一定沉船

樓主做乜唔直接放link

金山昇一藝能事務所

BTW 樓主條女好似有一集玩埋後門

好鬼鍾意睇heydouga個位噴乳人妻 同S級二穴人妻

小谷みのり出道前唯一一套無碼仲要二穴都係啲個素人系列

最鐘意睇d靚女比毒撚呀伯砌
食呀伯口水比軟撚屌

食精液壽司果套睇完都唔舒服

樓主係咪算第一個睇av睇到鳩縮？

咁都可以沉

個套片令我下定決心戒丁

戒左3日

睇過套兩個女仔俾一大班男人捉去d廢棄地方輪姦 睇睇下唔對路好似係真係強姦 之後一路個心都好up

遲早的問題

唔會啦，我覺得自己點都唔會去叫雞

你睇果陣有冇片頭同片尾d credit
如果有就一定係假
日本政府check成人呢d check得好勁

真係難分真與假。都係果句啦，除左果的有特殊興趣，性上癮既女士，有得揀有邊個想做AV呀。

我都想，希望快啲識到啦

?

Number please

屌你老味仲唔放link

我都知有好多騙案，不過唔等於所有雞都係騙徒來既。

16-23

HEYDOUGA有時都有好野睇，素人あかね都唔錯。

ok

有時素人仲好睇呀,又自然啲

呢啲真係唔多好

無鳩縮呀，係同情個AV女優啫。

咁唔算沉啦......

有時睇av睇住d女比d又老又樣衰既呀伯屌我都會好傷心 條女仲要笑到四萬咁口

跟劇本

呢啲強姦片知道佢係做假反而無咩野，係呢啲難分真與假先惹人同情。

仆你個街自己搵啦,懶鬼

我都試過
咪有個叫橋本有菜嘅
個陣望落好cute好gfable
同自己年齡又差唔多，以為會代入好多
點知睇個陣同巴打一樣，J唔落
心諗先21歲，係咪得呢條路揀呢
點解唔好好搵真愛搵幸福
明明生得咁可愛

係呀，真係厭惡性工作來

盡量少睇架啦

係囉，有時真係唔明佢地諗咩...

打丁新手教學：

上google搜尋: openload (av code)
通常頭幾個就係

code?

演技

仙人模式

Lm

你諗壞咗腦

戲子黎姐

i know that feel

點解聞聲要打佢條丁

屌，見佢渣住支棍，以為係傷殘人士，個心 up 左 up

LM!!!!!

幾好樣
多謝先

番號呢？？？

知道有個幫屋企還錢嘅廿零歲走左去拍
又係夾硬笑好似想喊咁feel
見到真係好心up 本來大好前途
後來連個妹都一齊下海

睇嚟你睇開喎

點撚解日本妹個個都爆牙
睇到封面好撚正 但入到去睇到棚牙就真係

15-23

建議樓主睇下星野飛鳥
睇完再google

冇架 係好似d自拍片咁有個人影 跟住係咁交換人影

都25，仲叫細?

邊度有得睇? send條link畀我，好正

Link呢？

吾系牙麻，AV來炸on9仔
你擔心佢刀無得屌佢架

之前akb 定咩個前成員 好似叫橘梨沙 第一套av都係咁 除衫時個樣好似就快爆喊咁 體到好心up

真係好慘
但我鐘意，最正係前面含住一個分散注意力
後面就入左

睇個av睇到嘔十幾兩血 小弟佩服佩服呀

叫雞沈船都情有可原
但睇AV沈船真係

桃乃木沈男優船果套

佢比人屌屎忽屌到喊

睇過啦,第一次拍AV喊左出來唔嘛,以前都有J開佢

屎眼都比人屌埋啦

粒SEED快到呢

起碼幾千個連登仔除定條褲DOWNLOAD緊

我都有睇,好似有啲印象

矩入左 聖人模式
唔好怪矩

之前睇過套含緊撚果陣流眼淚

點解做到自己喜歡嘅工作都要畀人誤解為好慘? 鍾意ff人哋好慘係咩玩法?

睇埋heydouga-4017-256

女主知樓主唔買正版仲sad

鏡頭完攬頭攬頸放工一齊食燒肉啊傻閪

窮....無錢買AV

聖人MODE ON

Seed呢？入邊冇番號

Seed 已死

用咩client 黎down先?

識一個女仔勁似佢 keep 住有down 呢條女既片

しろハメ好多套都好好睇

素人ゆめ ？

On9仔

係中西里菜 佢屋企爭人錢後來連個妹都拍埋一份
唱歌好好聽架
之前有新聞影到佢自殘

Seed

樓豬

有時見到條仔好暴力對條女都覺心痛，條女仲要扮到好爽咁

見到呢d都會跳咗佢，甚至唔睇

橘梨紗
喺 r18 買晒佢幾套片睇，又唔覺佢想爆喊喎
講氣質真係無出其右

可惜得幾套就引退，好似有新聞報導過佢直接去咗做雞?

又真係幾靚既

lm待j

heydouga係唔係好多真素人
之前睇過個童顏人妻好正

睇到心up
唔知係假戲真做定真係咁好演技
臨尾個幕喊晒口比另一個男優鋤

癡撚線

我都覺 正正經經睇啲女仔enjoy sex既av咪算 又喊哂口又比人老強真係j唔落

down 完睇，完全唔係我杯茶

記得係幾套黎.可能呢個係總集編.
記憶中13-18應該係heydouga 4017 180 ,18-23係出自另一部嘅叫"混浴溫泉"乜乜乜(日文唔識)咁嘅.

另外提一提因為しろハメ系列個製作人俾日本警察拉鳩咗(都係偷拍當AV賣同性侵個類罪啦),所以係heydouga網站しろハメD片已經下晒架.要搵D片嘅資料同番號要靠其他第三方網頁.

屌 嬲

一早搵過 seed已死
[url]magnet:?xt=urn:btih:E29622466AB37044446D3DC1968CE0385BE17275&dn=372.%28%E3%81%97%E3%82%8D%E3%83%8F%E3%83%A1%29%284017-180%29%E5%BD%BC%E6%B0%8F%E3%81%AB%E3%83%90%E3%83%AC%E3%81%9F%E3%82%89%E7%9B%B8%E5%BD%93%E3%83%9E%E3%82%BA%E3%81%84%E3%82%93%E3%81%A7%E3%81%99%E3%81%91%E3%81%A9%E6%A5%B5%E4%B8%8A%E3%82%B9%E3%83%AC%E3%83%B3%E3%83%80%E3%83%BC%E3%81%8A%E5%A7%89%E3%81%95%E3%82%93%E3%81%A8%E3%82%A4%E3%82%AF%EF%BC%81%E3%80%90%E7%A5%9E%E6%88%B8_%E4%B8%89%E5%AE%AE%E7%B7%A8%E3%80%91%E3%81%82%E3%81%8D%E3%81%97%E3%81%9A%E3%81%8B_1[/url]

同埋樓上粒seed都唔岩

有 LING OR CODE ?

樓主你幫佢埋單囉

喊嘅係258-2？

無啦？

究竟係咩驅使一個如花似玉既女士去做一個AV? 一定唔會係愛,又唔會係責任，大部份都係因為窮....